香港冇家底係咪輸左好多？

應該追得番？

推

地皮都冇塊你點追？

冇討論空間

點解

努力

一日未死都未到你名

？

快啲delete刷首抽開局啦

唔明